遊客都唔走，一齊屌共狗，現場一手料！

要留！要守！要接力！

國際機場 通宵運作
我哋坐喺度 邊個犯法？
有人清場就有全世界睇住
佢拉一個就即係話俾全球旅客知：
原來喺國際機場行企瞓係犯法嘅。

收到任何警車防暴消息都諗一諗，結果只有一個：
五大訴求未達到，永遠都係警黑正苦嘅錯

國際社會會制裁 黑警會有報應 暴權會閪尻冧

黑警還眼 暴權還命
眼啊？命啊？我哋喺機場等你還！

今日話留得青山在嘅明日戰士們
我等緊你哋返嚟啊！
聽朝我哋搭頭班車返屋企衝涼
聽朝你哋頭班機入嚟飲個早茶
今日情緒病告假，聽日要覆診續假，後日又會復發喎⋯
正苦再唔出嚟對症下藥，後遺症手尾長啊⋯

話罷就罷 不罷不休 持續咁罷 接力去罷

罷啦罷罷罷

入去一齊討論機場作戰戰術呀！！！！

《和你飛 無限之戰》戰術討論整理

越棧老闆話為慶祝今日小勝，聽日整多二百碗牛肉河，大家唔好辜負老闆一片好心

[緊急分析]法！不！責！眾！

飛機都飛返嚟嘞 你唔係唔返啊？

今日要全部變 Cancelled

文宣
Join us, protect us

接

力

啦

現場一百人左右，愈夜愈生猛

留守軍好勤力咁小姐討論反思同對策/回收文宣分類整理

佢哋一路做一路不時提起：接力軍會返嚟㗎！

屌 見到啲gate number都聽到條柒婆嘅奸笑聲，我而家要衝入機場！！！

咪撚又打完風聽日又乖乖番工，實俾班狗笑我地on9奴隸獸

揸春袋好過爆春袋 全部斷曬無旅客唔得架揸下揸下咁先爽

咁你過嚟揸一揸啦

好攰啊

接力啦

推

接力軍

快啲嚟